[自信最緊要] 可惜我是黃絲帶

🐾
可惜我是黃絲帶
#可惜我是水瓶座 #楊千嬅 #黃偉文 #雷頌德

傳媒叫我入錢比佢
傳媒話 踢走思歪立即跟隊
是社會活埋我 涉政治風暴裡
每天在學習睇生果報的中女

如何笨到底 但到底 還是我
傳媒話叫東 別碰西 我清楚
得你在掌舵 我就無懼受折磨
選票惠及哪些人 雷動我不計後果

我就回去 做到捐獻善舉
尤其黃絲帶前衛與我是同類

自信最緊要

係，費事有人入錯黎

好似幾好

試唱左 ，有啲怪怪地
唔知係咪我問題